覺得自己愛香港既入黎

DQ 民選議員
社運人士被打壓成政治犯
官商鄉黑勾結借發展為名到處破壞家園

我好肯定同你地講以上三件事如果發生係法國
一夜之間巴黎必定會變成廢墟

但香港人會同你講
依家未算去到民不寥生，我地再等下先

我想講，有啲事唔去即時畀反應
唔去即時制止不公不義
過左關鍵既時間係會違害萬年無法補救

法國國民深明此理，所以先會第一時間用盡一切手段（大罷工，暴動等等）去阻止不義既事擴散開去

依家香港好多野已經補救唔返

賣港賊自願眉共，主動求人大釋法
一國兩制及司法獨立已受破壞

高鐵已起，一地兩檢將成
無數本土自然生態已受破壞

政府從學校入手，無數本土小朋友已接受洗腦教育

原本應該投放落社會既鉅額資源，去左啲不設實際既工程，令有需要，有資格既香港人得唔到應得既幫助

由於香港人對種種不公不義都無及時作出實質回應，只有譴責同遊行呢啲無大作用既小動作，作惡者無被嚇倒，反而變本加勵，令香港好多方面已經受到無法彌補既傷害，影響往後無數人

如果你作為香港人，到左呢刻仍然覺得大家無必要做返啲正常國家國民會做既野，咁其實你係咪真係愛香港，愛你既家園？

逃避到幾時？

愛香港？
任佢畀人糟蹋強暴20年
一直只係旁邊呼叫
有一雙手卻不願向暴徒揮出一權

咪柒講到咁撚遠好冇！最簡單三樣野解決到我當香港人已贏

1. 每日不再放150人來港（人數改少D呀大佬如果唔得)
2. 打擊水貨客來港次數
3. 將人民幣同港元變成1:1

呢三樣野回歸左20年居然未解決！你仲講其他? 獨立???

唔好再自欺欺人

做到我個3點，香港應該可以玩多幾十年，而且大家怨氣一定大減

最痛不在香港被破壞
最痛在香港被破壞而大部份人漠不關心

你明唔明我意思
香港已經錯失過太多次補救既機會
而好多事已經補救唔返
你地下一代直接硬食呀

更甚者
大部份自稱愛香港既人（多為政客）
佢地都係唯一出路之外試圖另尋出路長達20年
到左呢個關頭都唔肯對遍體鱗傷既香港做啲實質有效用既事

下一代硬食就緊㗎啦，但呢三樣普通事最直接影響本港D官(或者議員)也解決唔到，你仲奢求其他?

我想個班以為自己救緊香港既人知道
香港唔係咁救
對住殘暴既政權要比佢更殘暴
好多野唔即時制止就會造成永久傷害
學下法國

冇人肯出去呀，老一輩全部中國人呀，有能力就移Q曬民，點同法國相比?

至少依家聲稱愛香港既政客係咪可以跟返法國既做法呢
即刻號召大罷工，示威，佔領，直至問題解決

你覺得我地有能力戰勝黨?? 佢唔表態我地已經玩撚完。

當你睇住親人畀兇徒折磨
生死關頭既時候
重要既並唔係你打唔打得贏兇徒
而係你肯唔肯同佢死過

你正正講出香港人既弱點。我當有五十萬人想行動，但可惜佢地都有屋企人，所以如果他們意見不一，就算政客肯試，失敗機會也很高。而且看看波波下塲，你仲敢帶頭?根本帶頭個班要有犧牲的打算，你覺得有誰可以?長毛?

佢地既然擔起呢個責任
有齊曬所需資源
根本就係要同暴政死過
佢地既身份根本就係香港既守護者
必須未就其位先有志
一早就要有死既準備

佢地如果得，就唔會玩D少動作，例如流會了

香港啲血就黎流乾喇
你地見到未

你地覺得幾時先係適當時候號召正式既全民抗爭？
等到香港既傷口嚴重腐爛個陣？

我並唔否定遊行既價值
但面對唔同程度既威脅要用返相應程度對抗手段
咁先可以顯示出問題既嚴重性

一個女人被強姦
佢既一個朋友見到，嚇到轉身走左
第二個朋友見到，跪地痛哭，大聲喝斥暴徒
第三個朋友見到，立即上前同暴徒搏鬥

同第三個比較，二同一其實相距不遠

每個人心入面都有一團義憤
當暴政興起時，政治領袖既最大責任就係煥起國民心中既義憤
集合力量去抗衡不公不義
前仆後繼阻止惡勢力漫延
守護原則同主權

但香港既政治領袖問心，係你地帶領之下，香港失守左幾多次底線，失去左幾多主權

我想問尊貴既議員，德高望重既政治領袖

你地憑乜野去批評個啲杯葛遊行既人